{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009953",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151553?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 컬리넌 용인 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 月~木曜日はチェックインが15:00以降、チェックアウトは13:00以前に可能です。 金曜日もチェックインは15:00以降で、チェックアウトは13:00以前です。 土曜日はチェックインが19:00以降で、チェックアウトは13:00以前です。 日曜日はチェックインが17:00以降、チェックアウトは13:00以前です。 各ルームタイプによってチェックイン時間が異なりますので、チェックイン前にお知らせを必ずご確認ください。 また、保護者同伴の児童は1人まで無料で宿泊が可能で、6歳以上の児童は追加料金が発生します。 歯ブラシと歯磨き粉は1個当たり1,000ウォンで販売されます。 朝食はお一人様(6歳以上)当たり5,000ウォンで、07:30から9:00までご利用いただけます。 ロイヤルスイートとスイートクラシック客室に宿泊した2人は、朝食を無料でご利用いただけます。 ただし、土曜日にチェックインした場合、朝食は提供されません。 レストランは2階に位置し、無料Wi-Fiも提供しています。 バン行きのバスは10分ほどかかり、5002番と5007番が運行しています。 それぞれの客室は2名基準であり、追加人数に対して追加料金が発生することがあります。 各客室は1台の車両のみ駐車でき、使い捨て用品は客室内に備えられていないため、別途購入する必要があります。 入室時間より早い入室は追加料金が発生し、チェックアウト時間以降に利用したい場合は追加料金が発生します。 携帯電話の充電器やヘアアイロンはフロントで無料でレンタルできますが、写真とは異なるテーマの客室が割り当てられることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "月~木曜日のチェックインとチェックアウトの時間帯はどうなっていますか？",
            "answer": "月~木曜日はチェックインが15:00以降、チェックアウトは13:00以前に可能です。"
        },
        {
            "question": "金曜日のチェックインとチェックアウトの時間帯はどうなっていますか？",
            "answer": "金曜日もチェックインは15:00以降で、チェックアウトは13:00以前です。"
        },
        {
            "question": "土曜日のチェックインとチェックアウトの時間帯はどうなっていますか？",
            "answer": "土曜日はチェックインが19:00以降で、チェックアウトは13:00以前です。"
        },
        {
            "question": "日曜日のチェックインとチェックアウトの時間帯はどうなっていますか？",
            "answer": "日曜日はチェックインが17:00以降、チェックアウトは13:00以前です。"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊について教えてください。",
            "answer": "保護者同伴の児童は1人まで無料で宿泊が可能で、6歳以上の児童は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉はどうやって入手できますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は1個当たり1,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間と料金について教えてください。",
            "answer": "朝食はお一人様(6歳以上)当たり5,000ウォンで、07:30から9:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイートとスイートクラシック客室に宿泊した場合、朝食は無料ですか？",
            "answer": "ロイヤルスイートとスイートクラシック客室に宿泊した2人は、朝食を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "レストランはどこにありますか？",
            "answer": "レストランは2階に位置し、無料Wi-Fiも提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのバスに乗ればホテルに行けますか？",
            "answer": "バン行きのバスは10分ほどかかり、5002番と5007番が運行しています。"
        },
        {
            "question": "各客室には何名まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "各客室は2名基準であり、追加人数に対して追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "各客室は1台の車両のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は用意されていますか？",
            "answer": "使い捨て用品は客室内に備えられていないため、別途購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "早めのチェックインや遅めのチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "入室時間より早い入室は追加料金が発生し、チェックアウト時間以降に利用したい場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器やヘアアイロンは利用できますか？",
            "answer": "携帯電話の充電器やヘアアイロンはフロントで無料でレンタルできますが、写真とは異なるテーマの客室が割り当てられることをお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 751
    }
}